#Доставка
# позитивная проверка расчета доставки материалов весом 300 кг. в голубой зоне
#Smoke

* Тестовые данные: позитивная проверка расчета доставки материалов весом 300 кг. в голубой зоне
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
* Шаги:
1. В поиск ввести "Цемент М500 50 кг Пенза"
2. В открывшемся окне выбрать Цемент М500 50 кг Пенза
3. Добавить 6 шт. в корзину
4. Нажать на кнопку "корзина"
5. В открывшемся окне нажать "Перейти к оформлению"
6. В поле "ФИО" написать тест
7. В поле "Телефон" написать +7(911)111-11-11
8. В поле "Email" написать test@yandex.ru
9. Нажать на кнопку "Продолжить"
10. В поле адрес ввести ул Рудничная, д 19, г Нижний Новгород, обл Нижегородская

* Ожидаемый результат: в поле вариант доставки отображаются следующие цены: Стандартная 1180 руб., Точно ко времени 2390 руб.,  Круглосуточная 3320 руб.


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-10 | 22:10 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS  | 2023-09-03 | Евгения |
| 2023-11-11 | 19:34 | Яндекс Браузер версия 23.9.2.888 (64-bit) | PASS | Chrome версия 118.0.5993.72 | PASS  | 2023-11-11 | Екатерина |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-10 | 22:10 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASS  | 2023-09-03 | Евгения |
